Voordat, donker en ondoorschijnend lichaam omgeven mij, ongevoelig voor mijn touch of gezicht, maar ik heb nu ontdekt dat ik kon ronddwalen in vrijheid, zonder obstakels die ik niet kon noch overwinnen of te voorkomen.
